黎多一次100萬 不分藍黃不分化為香港

黎多一次100萬 不分藍黃不分化為香港
星期日 黎多一次人民吶喊

推
遊行人數係好重要
國際社會都係睇左遊行人數
侵侵覆都係注意到有100萬人
只要遊行人數一路上升 國際既關注度就會越有機會升級

推

推薦

放低恩怨 求香港好🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

16號禮拜日仲要係父親節
各位爸爸，麻煩你地為下一代企出尼，做一日「英雄」，推倒惡法，唔好俾「怪獸」得逞

至於各位媽媽，除左出尼遊行外，亦希望你地可以填下呢份連署：

一群香港媽媽對特首「母親論」的回應

連署詳細同發起人可以睇下呢度：

各位爸爸 為下一民 加油

加油呀

希望大家來緊可以響應星期日同一嘅活動
中環遮打花園呢邊來緊六點半會有自發性嘅briefing
宣傳聽日係金鐘繼續和平示威
大家千祈唔好斷左個士氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻❗️❗️❗️❗️❗️
除左民陣之外 我地暫時冇leader和好大嘅平台去號召民眾
但希望各位巴打絲打可以廣傳
感謝大家 香港人加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

推推
號召全港 愛香港之士